鮑威爾證實Dominion伺服器被繳獲 講述造假細節

自11月13日以來，美軍繳獲多米尼（Dominion）伺服器事件傳得沸沸揚揚。此事於19日得到川普律師團隊鮑威爾的證實，在德國Scytl公司儲存的相關服務器被繳獲確有其事，並詳述了該系統舞弊的細節。

前聯邦檢察官鮑威爾先是在中午的新聞會上確認了此事。當時有記者問道，「據報導，在德國拿到了可能是服務器的硬體。那是真的嗎？與此事（選舉舞弊）有關嗎？」

鮑威爾（Sidney Powell）回答，「是的。這與選舉舞弊某種程度上有關。但是我不知道設備是落在了好人還是壞人手上」。

當晚，她接受福克斯資深主持人魯道博（Lou Dobbs）的採訪中再次證實此事。

魯道博問道，「關於在德國Scytl公司的一次突襲行動的報導一直存在很大爭議，據推測，該公司持有選舉數據。您能說說究竟發生了什麼，以及您知道多少？」

鮑威爾說，「據我所知，那里（指德國法蘭克福）是服務器中心之一。（西班牙）巴塞羅那也有一個。因此，它與整個Smartmatic和Dominion操作有關。我們不知道是好人還是壞人得到了它。我們不在政府內部，因此不知道。我希望它落在好人手裡，那樣的話，應該有大量證據表明這是一場最惡劣的國際刑事陰謀。」

魯道博繼續問道，「是否可以這麼推測，那些伺服器上記錄了Dominion或Smartmatic處理過的所有選票？」

鮑威爾回答，「是的，它的操作方式是選票計入時可以在現場被更改，還可以在網上實時看到票數。例如，選舉夜在底特律中心有一位Dominion的高級職員，他可以看到選票被計入的現場，並在這過程中進行操縱。」

大選夜究竟發生了什麼？「原本他們將對所有選票運用自動演算法，我們認為一開始他們就是這麼做的。然而，他們必須在多個地方讓機器停擺，並停止計票。因為川普總統贏得實在太多，他們不得不停止計票，然後塞入所需數量的選票，達到更改結果的目的。」

中共、委內瑞拉、古巴干涉大選

鮑威爾律師在當天的新聞會上披露了有關Dominion和Smartmatic公司參與舞弊的內幕，及其背後的外國勢力。

「我們現在面對的，以及揭露的越來越多的內幕，都源於共產黨的資金產生的巨大影響，這些錢來自委內瑞拉、古巴，還可能包括中國（中共），旨在干涉美國大選。」她說，「Dominion投票系統和Smartmatic技術和軟體，以及其他電子計票系統，全部是按獨裁者查維斯的指示在委內瑞拉開發，目的是確保他永遠不會敗選。」

鮑威爾也首次在記者會上公開披露了相關證人的驚人證詞。

「我們有一位非常有力的證人，他解釋了這個軟體的一切原理，他的宣誓證詞已附在伍德律師在喬治亞州的起訴書中，這是一份十分震撼、詳盡的證詞。」

鮑威爾發言時幾近哽咽，「大選舞弊太令人震驚、令人憤怒、我難以想像竟有如此不愛國的人士參與進來。」

同時她也表達了將法律戰打到底的決心。「美國的愛國者已經受夠了從地方到最高層政府的腐敗，我們將拯救美國。我們不會退縮，現在就把這些垃圾清理乾淨。」

她表示，川普總統贏得了壓倒性的勝利，他們將證明這一點。

[11月20號]美國大選新聞總匯

［總結］侵仔律師公布八大選舉舞弊指控

推

push

留名笑鳩班撐拜/接受現實/知唔知咩叫民主/兩黨共識/團結撚

暫時同袁爸爸所講既全部吻合

即係截獲嘅設備同數據未知落咗咩人手上？
有人比Trump節足先登？

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

有可能黑吃黑 怕被爆大鑊燒埋自己

鮑威爾

鮑威爾 呢個名好熟
除咗係呢個律師之外係咪有個名人都係叫呢個名？

cold war

聯儲局嗰位

fed主席

又嚟放負撚

哇屌你真係好聰明阿 用左媒FACT CHECK拜登
不如用監警會REPORT證明班狗冇濫權 721冇警黑合作
人地律師講晒出黎你唔聽 係要用幾日前既左媒鳩文
唔同你講喇 法庭有結果再笑柒你條傻閪

屌得好

AP出哂名中立都左媒

你地兒登味繼續圍爐fake news囉，留名睇邊個bin c邊個

隔離po有講，估計係取得設備嘅人中立嘅意思

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

你認英文名好啲
sidney powell

之前又話每張選票有BLOCKCHAIN
又話有我DETECT

唔係唔信，但好多流料

內容係引用美聯社 , 咁即係算中立定唔中立?

你唔知而家美國大選之後就冇中立既咩
得右媒先報real news
左媒同中立都係報緊fake news

其實重點係中立多數引述主流媒體
而個班...你諗你啦

哇 又真係幾中立WO
岩岩CHECK一CHECK 原來AP老早就報拜登當選總統
真係好中立阿

美聯社放棄左中立都好耐啦

大選夜當機：川普票爆表，作弊系統重整；律師證實德國服務器，不知捕獲者好壞，數據調出，內情驚人；FBI俄州抓人，響警訊！喬密威亞四州釀變局；將由國會選總統？川普談炸伊朗遭洩密 |新聞拍案驚奇 大宇

佢講既野一定要先自己分析
多角度查證，相信佢都會認同唔可以齋聽佢講

啱啦右媒一定係公信力第一

咩叫唔知落咗入好人定壞人手上

但兩個人無關係
同前國務卿都係冇關係，純粹同姓

頭盔戴撚到咁個律師

【大選舞弊】尋晚有記者問 Powell , 扣押德國 server 嘅係咩人

我都想問

中立？

有冇第二個source 你貼嗰個好趕客

Trump風格咁硬，似係老作多過真係搵到料

大紀袁

咁多位連登左膠同三毛打手們除咗識用「大紀元」同「新唐人」之類嘅字眼嚟discredit人之外重識啲乜？

以為係聯儲局果個鮑生

你咪唔好信囉

我信架，晚晚聽袁爸同小夏鳩吹到瞓覺

其實都唔洗再理點票邊個嬴

佢尋晚先畀tucker carlson屌佢冇證據

溝通上有誤會
作為律師 對於唔肯定既野唔立亂下判斷係好正常

唔知咩人做
但一定想搞死美國系統
幾百萬人點拉

侵粉: 未上court就拎出嚟俾你毀滅證據呀？

你唔會判斷你個客係好人定壞人
只係為佢據理力爭

涉及軍方，好多野唔講得正常

Donald Trump!
一夜鍛煉去取勝

依法成立舞弊調查委員會

重查乜鳩丫，直接出軍隊埋拜登單啦，如果最後trump查到真係攪錯，最多咪同 獵人冚家 day 句 sorry 囉。😂😂

牙登做樣架咋喎，係都黑馬同克林頓夫婦

特朗普團隊與鮑威爾「割席」

美國總統特朗普競選團隊突然發出聲明，與團隊律師之一鮑威爾割席。

為律師團隊牽頭的特朗普私人律師朱利亞尼在聲明中表示，鮑威爾不是特朗普律師團隊成員，也不再擔任特朗普的律師。

鮑威爾星期四出席共和黨全國委員會記者會的時候，在未提出證據的情況下，指控今屆美國大選多個州份使用的投票機器軟件，設計用途是協助已故委內瑞拉總統查韋斯在選舉中作弊取勝。

特朗普團隊在各州發起了 36 宗選舉訴訟，包括要求拒絕認證選舉結果、判定郵寄投票無效等，其中 34 宗都已經被法庭駁回。